1. Локальные директории .terraform во всех подпапках

2. Файлы состояния Terraform (.tfstate и .tfstate.*)

3. Файлы журнала аварийных сбоев

4. Файлы .tfvars и .tfvars.json, которые могут содержать конфиденциальные данные, такие как пароли, приватные ключи

5. Файлы переопределения, так как они обычно используются для локального переопределения ресурсов

6. Файлы конфигурации CLI Terraform
